香港公開大學李嘉誠專業進修學院罷課關注組

香港公開大學李嘉誠專業進修學院全體師生台鑒:

有見於反對修訂逃犯條例運動進行至今已舉辦過多次遊行及集會，於六月十二日及八月十八日更有分別約二百萬人及一百七十萬人。同時運動中亦有七百多人被捕，多人受傷，一位少女因布袋彈導致失明，以及先後有八位烈士以死相諫。可惜，政府仍然漠視民意，拒絕回應市民的五大訴求。身為熱愛香港的學生，實在無法視而不見，置身事外。故此特意致函，成立罷課關注組，並且付諸實行，期望以罷課的方式響應運動，令學生的意念可以感召政府及社會各界人士，以回應社會強烈訴求。
有鑒於家長或各位師生會擔心學生在校外參與社會行動的安全，而學校是最安全及 能保護學生的場所，因此希望校方可以尊重同學的表達權利，並在校本的自主空間之中，與同學協調在「罷課不罷學」的前提下關注社會動盪。我們願意與校方討論各方面安排，令同學可以安全及正面思考社會問題，以實踐自主學習及回饋社會。懇請校方能夠作出妥善安排，令罷課同學能夠透過是次參與而獲得社會關注。請予批准，敬候示覆。
敬祝 台安

香港公開大學李嘉誠專業進修學院罷課關注組啓

2019年8月30日

幫手推

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

舊校友表示支持

Ou Lipace係有罷課架！
Ou Lipace係有罷課架！
Ou Lipace係有罷課架！
Lipace學生同我入曬黎一齊入tg grp傾下！！

自推十下

10

9

8

推

經同學初步商討後，初步會分別於葵興及荔景校園派單張及張貼連儂牆，同時期望有社工陪同，以確保活動順利及安全進行。

支持

推啊

6唔夠人啊

Push

G持 加油呀

831